應屆DSA考生

咩喺DSA

笑能左

寓意科科攞A

原本應該係TSA

新移民